\begin{frame}
\frametitle{Senzor}
Senzorii au o precizie si o acurate\c{t}\u{a} redus\u{a}. Datele sunt extrase din mediul fizic si con\c{t}in zgomot. Scopul algoritmilor de fuziune este de a face decizia dac\u{a} un set de date este valid sau nu s\u{a} fie c\^{a}t mai robust\u{a} reduc\^{a}nd influen\c{t}a zgomotului sau al erorilor. \\~\\

Dac\u{a} mediul este unul omogen si f\u{a}r\u{a} obstacole se pot reprezenta modele stochastice, care pentru acela\c{s}i num\u{a}r de data de intrare cre\c{s}te confide\c{t}a si acurate\c{t}a sistemului, pe l\^{a}ng\u{a} dac\u{a} se adaug\u{a} date de intrare in plus deobicei acurate\c{t}ea si confiden\c{t}a sistemului scade.\\~\\   

\end{frame}